[伸手]大阪/京都溫泉有咩推介

2月去，想搵私人風呂1K一晚唔知巴絲有無推薦呢？一般LV就得，

BTW以前去箱根住過間2.5K係幾爽，但貴到PK，不敢想像再貴上去個啲了

唔該

一千蚊一晚真係有？有得選擇咩

我次次去住得一百幾尺酒店都要8舊左右
有埋私人溫泉都係一千蚊 係咪真係有
留名學野

唉
我都想問
我想住一晚京都溫泉旅館
男朋友話要2300內（2個人）先住

房入面有就冇可能嫁啦 你搵下啲有得私人風呂可以比住客book既都可能有機 我記得之前見過嵐山個間好似$1100-$1200左右既價

12月去左次 2人1晚連稅就60000Yen
4千蚊鬆啲

包唔包夜晚
其實我想食果d晚餐
但要2300內，都係無晚餐

1k竟然無

上日本 jalan, 日本樂天睇下，記往用日文版搵

一千唔係無得選擇，但要淡季而酒店通常較老土。
Btw 一千係人頭計定總金額

一k應該係總啦，佢話住2.5k好爽 應該唔會爽到5k一晚掛

5舊水住商務酒店都好難住得靚啦

1千一個人我都可以介紹d唔洗錢既包場溫泉酒店比佢既

睇得多呢類 post 真係好易痴撚線。

一千蚊真係素泊 最多包早餐 其實個晚餐真係冇想像咁正 我食過一次真係夠皮

我都覺得短期內唔會再食，純粹食佢service
味道一般般，但係聽人講有d真係好好味，咁果d另計，都想見識下既
我上次住指宿間花之溫泉果餐真係一般，但係又無限海景，3000蚊覺得都算係咁

sorry出一千蚊筆直真係抵屌，
咁我想問問我去京阪6日5夜，中間stay京都2晚，溫泉地點應該揀京都好啲吧？
網上找唔到京同阪溫泉既比較，應該除左京都價錢貴啲外無乜分別吧

冇乜 budget 溫泉旅館就咪鬼揀京都啦。

有馬如何？ 已經唔提白濱